仍需留守連登既你地，究竟係咩態？

依家兩個登都唔知上邊個好

回家啦

果邊每逢政治大事件會熄燈，joe會無故ban人，返去到底咩心態